屌那星我地外賣師每日都傳送快又準, 點解同球星人工差咁遠？

係街要扭過d港女, 係燈位又要同廢老爭身位過馬路

因為人地係足球師

咪又係走黎走去

因為依度係香港
香港球星人工隨時同你差唔多

因為無觀眾

咁搞返個外賣師超級聯賽就ok, 到時用家指定外賣師要加錢

聯署支持封殺微信同TikTok